其實以後林鄭嘅記招都唔洗睇

因為嚟嚟去去都係答嗰啲

活狗不如發起AE110堵塞禮賓府

堵塞禮賓府再燒車